［魚蛋革命］初二旺角見。

記唔記得呢一批手足，當初，我地甚至未學識叫大家做手足，甚至互相割蓆，指責。
呢批手足無計較到，依然挺身企係大家前面。
因為呢一日，香港出現左大批政治犯。
我地緊隨一眾義士既腳步，2020.1.26，今年初二，旺角見

陳柏洋 襲警罪 監禁9個月
陳卓軒 在公眾地方作出擾亂秩序行為監禁21日
陳宇基 襲警罪 監禁3個月
陳浩文 襲擊致造成身體傷害罪 18個月感化
許嘉琪 暴動罪 監禁3年
麥子晞 暴動罪 監禁3年
薛達榮 暴動罪 監禁3年
楊家倫 暴動罪 縱火罪 監禁4年9個月
監禁4年3個月
楊子軒 暴動罪 入教導所 監禁3年
羅浩彥 監禁3年
連潤發監禁3年
蘇德成 刑事毀壞罪 監禁4個月
鄧浩賢 暴動罪 監禁2年10個月
莫嘉濤 兩項暴動罪 一項刑事損壞罪 一項襲警罪 監禁4年3個月
鍾志華 監禁3年9個月
何錦森 監禁3年9個月
霍廷昊 監禁3年8個月
陳和祥 監禁3年5個月
鄧敬宗 監禁3年6個月
李卓軒 監禁2年9個月
林永旺 監禁3年8個月
葉梓豐 入教導所
吳挺愷 監禁2年4個月
2018年6月 盧建民 暴動罪 監禁7年
梁天琦 暴動罪
襲警罪 監禁6年
監禁1年 同期執行
黃家駒 暴動罪 監禁3年6個月
容偉業 暴動罪 監禁3年
袁智駒 暴動罪 監禁3年

毋忘魚蛋革命。

2020.1.26 初二晚七時旺角見。

香港獨立。

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

推

接近三十個義士坐冤獄

果陣唔係初一咩
由初一到初二

初一喎

初一晚到初二凌晨, 明白未

咁唔係遲左一日咩

香港獨立

發仔前排又入返去荔枝角還押
毋忘義士唔係口號
聽日遮打都唔去個班
我屌你地老母呀

64都係6月3晚開始

真係好難以想像魚革個武力程度會被認為係"暴動"

香港人欠你地一句對唔住

咁魚蛋示威囉

落旺角買口罩食魚蛋

咁究竟係今晚定聽晚好亂

See u

當年所判3年刑期既兄弟相信呢一刻你地已經出左黎
我棍同你地講 我地並冇忘記過
我地聽晚再聚 為當年既冤枉再次向極權發出警告
各位 年初二見

屌，點解我睇到poster 係寫初一晚

到時見

殺呀

今晚見

一陣見

Pushh

Push

義士行前左幾年